你老婆以前每個月起碼同超過40個男人做愛

唔怪得你成日捉你老婆返深圳人民醫院墮胎

你老婆咩品種
北京定貴婦？

都唔及佢老公多
佢老公起碼同50個男人做愛

老婆唔緊要, 最慘你老母依家都係每個月起碼同超過40個男人做愛